林鄭捐3萬元 胡志偉指續監察政府：看不到大和解

特首林鄭月娥昨晚出席民主黨黨慶晚宴，應捐3萬元，並在社交網站上載相片，標註「大和解」。民主黨主席胡志偉今日強調，該黨會繼續監察和批判政府，不會因3萬元改變看法，又指政府不只要與一個政黨和解，而是要與整個社會和解，他現時看不到政府實現了「大和解」。

胡志偉認為，社會對政府不信任，故政府更應讓社會多參與政策過程，例如在高鐵一地兩檢多聆聽意見，在《國歌法》本地立法則應以白紙草案形式諮詢公眾。

他表示，不擔心民主黨收林鄭月娥捐款會引起市民反彈，因該黨會繼續指出政府的不當施政，又指若捐款是無條件，看不到理由要拒絕。

777咁騎劫法都幾核突

三萬蚊就可以撚狗你地民主黨
真係抵

收檔啦

反間計，水洗都唔清

民主黨不知幾開心

收共產黨錢都冇所謂

3萬蚊毒藥

民主黨0政治敏感度

一啲政治智慧都冇

咁似白社會送桔：

咁大封睇唔到喎！！！

3萬蚊維穩費

仲cheap過拓海條女
人地起碼要過夜

無條件都講得出
泛民打手學下嘢
胡志偉夠哂厚臉皮

你又知胡志偉有冇同林鄭做愛?

777: 民主黨一晚過夜3萬蚊

成事不足，敗事有餘

$500 一個乞丐黎計
民主黨都幾多乞丐喎

食完狗餅仲敢吠
好惡嘅狗

係做雞又要攞貞節牌坊